【立場新聞】小心係唔重要，真相最重要！

（警方護送陶輝）
LIVE觀眾：記者小心！
記者：小心係唔重要，真相最重要！

push

立場記者啱啱真係好勇班狗係咁推開佢 佢繼續追

真係好癲受小弟一拜
立場新聞究竟邊個做老世

無老細

SOURCE：